Sel 7 Detsembril 1887
Kaibas Mai Palzar, kes Krimanin ellab,  Peter Kieteri man ollen, et perremees Jaan Klaosen ei ollewat tema tütrele karjase palka 2 wakka Rükki ja 1 wak keswi mitte massnu ja pallus et Kohus seda massma sunis.
 Jaan Klaosen wastutas selle päle, et kaibaja mitto kõrd suwe sehen omma lapse ärra wiinu, ni et tema wahel karjuse om asemele kaubelma pidanu ja selleperrast ollewat tema 1 wakk rükki kinni pidanu ja seda tõist wakka rükki ja andis Liis Janzen tunistajas ülles.
Otsus: et  Liis Janzen ette om kutsuta.
Kohtumees: Jürri Kärn XXX
Kohtumees:  Johan Opman XXX
"  Johan Kliim XXX
